[A/I] FGO JP [694]

18+請勿打開

-靈基素材、絆效率表-

-Material Simulator-

-活動攻略-

-Fd List-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服(B服)問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

屌

光復香港

原諒我已經冇心情開fgo黎玩,可唔可以唔好del我fd list

我明

明

絕對魔獸戰線已經變左做香港

一舖高難都冇心情打

我

50箱都冇

0

出完去再翻黎睇到新聞真係好無力

死黑警我屌你老母 幾時變特異點有servant幫拖

【討論】特別再臨使用期限提醒

same

一堆岩窟王

買咩起手多石好
上網見CBA多石帳要成千銀

呢一千銀唔用 你想課都課唔返隻cba

一千直接上4拐加岩岩窟王

佢地咁鍾意做狗就召狼王啦

幾時先可以解散警隊，制裁黑警

訓唔著

我都係

無心情打J

一直咁depressed唔好

刷箱不了

36箱+2萬9券

又返工又發夢
刷得45箱

respect

一千不如直接買4拐帳

刷左58箱
玩左成4年 今次已經係最多

心已經麻木了

抑止力會衝出黎先

Ching 呢個買唔買得過

冇突爆寶石翁 買唔過

太弱了

1000以下OK

呢個要1000

BOOKMARK左呢個,你再搵下先

冇C狐冇嫁王冇嚴窟王 不了

加埋冇寶石翁

冇哂心機打高難
身邊人中左彈
都係唔用腦刷劵算

淨係抽左閃閃 拎左聖杯 狗肉 指令 高難都無心情打

deadline

無突爆寶石翁既新手ac都唔知點玩得落手

真係好嬲，又覺得自己冇用

我係一舖都冇打

0 box

係，我都唔知點玩好

me2

棄game保平安

玩gbf

見到呢個700

有進度ac 三手閪

我玩左兩年連張寶石佬都冇, 真係新手都不如

其實一買ac點都會過進度
差在個進度過到去邊

完

110箱多DD好似

Ching 邊到睇

好似360箱 上個禮拜五之後冇打過

700咁平

隻伯爵寶幾

寶一

隔籬fgo組好似有巴打消失左

呢個1200

百度

你係邊個網搵

百度好多昆狗
又要搵中介又盛

咁1200呢個抵屌好多

中介唔難
以前我買果陣研究過1輪

15箱

你acc都係百度搵？
5位數字你心臟都幾大下

買個有進度ac玩fgo 不如唔好玩
主線又幫你打哂 抽又幫你抽埋
上網補返劇情既話 不如唔玩齋上網睇
買個ac返黎刷箱刷活動刷素材課金

老實講個中介係我搵既
ac又係佢交先
真係佢驚過我

開始養老mode

膠難打左4-5箱做唔到deadline fighter

講多2句
低價acc 淘寶隨便搞都冇事
高價acc 千祈唔好玩淘寶 閒魚
一陣佢比流野 你搵客服
個客服都只會係一頭霧水 不了了之

其實你一開始點升15改
我宜家4部10改打改5先啱啱好,唔敢入改6

160

唔夠350

咁多野升

我個爛鳩AC都唔知放唔放到1萬蚊

5有低機率跌?
上期登入活動唔係有送小小,夠你上1格

DD一見到又3萬分活動今日冇再開過game

係
5粒通3 / 2粒改3

今次好簡單
有得拉FD, 我都過到超級
超級1萬分,高級5千分 係上次嘅DOUBLE分

發覺有償石真係連Pickup禮裝都唔會出到

玄學

402

用手勢抽隻手冇咁攰

今晚搵啲autotap嘅app去開箱

慢慢開，要搵啲4星嚟升

幾鍾意呢個人剪既fate片

上一集hf都剪得唔錯

已經手動開晒

得14x箱手動開晒

開晒淨低嘅箱夾埋都唔夠1萬綠膠

賣銀肥

已經計埋 係咪換咗今期張絆+qp禮裝

最少有200箱係直接拎去賣

係,宜家唔換唔知幾時先比你用金膠開
時間同金膠蝕比佢

仲有3星

銀時都有玩機戰咩

介唔介意share埋

其實GOOGLE SEARCH AUTO TAP/ AUTO CLICK就一堆
係要搵下邊個唔係支那出品

Youtube 天草四郎時貞

我an機

咁要搵尼祿痴線佬

想問下an 機可唔可以同pad 一樣用google backup

ios真係好難對得準個位同時間

無得好似PAD咁手動login
只有係唔同機LOGIN完個GOOGLE AC後，裝完fgo自動load返個save
有人話如果fgo ac引繼左去其他機會令呢個bkup失效
呢個bkup只係比你換機/跌機/壞機果陣用

成日無啦啦喊

咁同ios 好似一樣

禾刀系

mikon日日幫大家打氣

依加每日靠mofu mofu維生

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

gakkisaikou added

屌又抽錯pool

我抽啱pool都係唔中

我意思就係咁明明7章pool 明明彩光 明明弓職 點解會係月神

點撚解抽凜凜會出月神，屌你咩

唔等單pick

弓凜都有改模
幾時到師匠

要中嘅雙pick都會中 唔中嘅話單pick都係中返月神

其實第七章都有槍澟
點解唔出埋

唔小心打唔夠換少左隻金狗

我又係月神

希望係動畫決戰提媽果期一月尾 艾蕾+山翁

可能新年pool就係山翁艾蕾

慘

現場都有豬咀派啦

唔課金真係唔洗旨意抽到5星最近真係好非

其他驚未必 呢隻係

蘿莉槍好唔好用抽到寶2
但係術閃升到寶4可唔可以用佢地換弓閃寶1

冇心情打高難 而家望住隻羊抽箱算

細R姐?

係

好似係無用
不過你地除左打高難會拎人馬出黎放buff都之外 都唔用4星架啦 講經咩

咁咪等到抽到5星

你地except me
主力的五星打手對我黎講幾乎404

抽隻泰王 全國通用

仆街諗住升活動半減緊果啲角色開任，點知無晒銀料升唔到

有盤兒
但其他強力五星AOE零隻
係無耐之前中到電佬

今次淨係打咗300箱

終於抽中凜凜，寶1 夠用？

月神成日歪
已經黃

我好似之前抽泳pool都歪咗隻月神

狛治快啲去抆左童磨條上網線

留番黎打男人其實好勁

建議即刻賣左佢祈福
性誕會出槍凜

咁留石了

前年就係
上年係尻槍

得寶一

打男人二姐實用好多

喂杯就係 唔喂杯力水都係差啲 始終白值差距

個西有毒

月神特攻有個問題係得一下 然後等CD

D復刻活動角,大家係賣左佢定留響倉到?

換膠

除左BB，賣晒
後悔緊無留Paul

用符出姑姑

個個autoclicker都拎勁多權限
係台灣要錢果個先正常

白貞走出嚟做乜鳩

其實小梅buff完而家幾大力
重點係人人一隻寶5 唔洗點練就用得

因為buff 左

因為我無

劇透

女記者

永久性

可以抽個寶2

10箱

用緊個點擊助手，權限剩係寫要儲存空間唔知有冇事

lin?

黑警還眼

個開發人員地址寫台仔

唔通你

漫畫有講

雞

唔是對鬼特攻咩

致死量70倍 乜都死啦

劇透唔講鳥
佢用毒專家

我頭先搵到嘅係佢嘅付費版
你宜家用落o唔ok
ok嘅話考慮買左佢

我用落都ok, 無咩廣告，但有個小問題係，佢用太耐之後就算你熄咗個連擊都會有個短時間自己繼續禁咁，你睇番佢個付費好似唔係買斷制

我睇晒啦漫畫，好似冇講對正常人體有咩害

你鬼黎嘅殺！

NANI唔係買斷？！

紫藤花有成份會令人肚瀉

氰化物

我屌，原來我見到買斷又無乜權限嘅要求嘅係呢個

得11箱完全唔洗煩

以前有套卡通都係有條女忍者個西有毒
之後個壞人奶完佢個西就中毒死左

快樂氰化物
學渣唔識野sor

佢先要每日微量吸收

開多幾個箱就每下都長load trigger左佢個檢測機制

你俾錢買個個？

甲賀忍法帖

用緊你果個
set左隨機100ms亂數+22px亂數都中

開箱都要搞一餐

用物理方法自動開箱 只要有一個摩打就足夠

四驅車摩打得唔得 得嘅我拆自己果個落黎

IS OK啦

我無set過野，由佢load算

叫tamamo用條尾開

唔岩 陽炎係個口吐毒氣
你再估下

除咗甲賀忍法帖之外我淨係聽過對魔忍個名

9條輪住上

係大圍同中同食飯食糖水都見到一大班popo

唉

我要 我要 我要mofu

Return to AVALON- 武內崇Fate ART WORKS -
大型畫集: 320頁
價錢$400
訂金$100
12月尾~1月頭到貨
有意請PM查詢

個ser係咪有問題,成日都loading跑狗

大圍

有冇好心巴打可以add下我？
想借你地d勁英過關
927,082,573

仆街
樓上張食物圖係劇透黎？
我仲未開漫畫㗎
睇黎呢兩日煲晒佢算

漫畫出咗咁耐都唔睇返
利申一出就開始追

今年無限box係打得最少個一年
第一次打無限box都冇咁少

+1
今次110箱..冇乜心機打

今次50左右

因為唔想影響動畫個觀感先
突登唔追住

我就等動畫一完就即由動畫第1集補到漫畫最新
成個過程兩日

好撚熱

每日返工都係對血壓嘅一個挑戰

點解佢可以咁多膠

BU仲未有景品

用tamamo風扇就得

tamamo一個辛苦就夠了

星期六先去睇joker

今晚睇青頭少年

返工

其實點解條女會算係初戀
明明只係係佢細個果陣安慰過佢一陣

開冷氣一齊舒服

唔得
我要 我要 我要虐狐

仲唔夠牙

虐狐壞文明 call左大王

未睇晒鬼滅漫畫真係唔夠膽入黎飛狗post
圖文劇透樣樣齊

咁多時間入嚟不如快啲追返晒漫畫好過啦

熱到出晒汗 出晒熱痱 R兩R就身損晒

凜G個改模會唔會hea左少少

我以為寶具會有close up點知咁hea

寶具完全睇唔出變化
係普攻多左些少動作同語音
岩岩經過左柒閃改模有D大細超喎
改完仲係唔夠凜B好

佢前幾日未改個陣公告講只會改動作模組但唔會改寶具 唔係成個改模所以期望冇咁高

用字上係
戰鬥模組追加
寶具演出不變
結果就係加effect加動作，但寶具分鏡不改動

哦..我冇追得咁貼
淨係岩岩知道有野改 好興奮咁入GAME望左下

以前寶具近鏡會朦
依家應該係改用貼圖清好多
另外弓凜原本模型已經好精緻

我比較鍾意新果D既頭身比例

弓凜出個時應該已經係新比例？

No hope

全部機仲係得5改

緊急法 仲焦土過gay提亞人理燒卻

快點立法

真係狗改不了吃屎 每次對話完冇耐就搞事

No OG

過左十一唔駛再做戲啦嘛

No new game
Only dd and omega

最快都要下個月先有新作公佈，og 似2021 機戰30週年先出啱啱好隔5年

好多人睇青頭豬仔

除左節奏太急之外都係好睇

痴撚線緣一

聽日我要見到fgo7既post係熱門

聽日第一集？

六號

文宣唔夠

咁點解聽日就熱門

係咪好少禁落去熱門望下d post

唔上熱門係咪會就嚟輸

你睇下連fgo大本營d朋友仔連幾多號播都未知
你就知月豬d文宣幾失敗

唔識揸住tm個春袋

add咗

想奶狐尾

我都係會照睇

景品不了

屌你老母 中文拎u 除左佢講啲量子力學嘢之外都唔明 我連點解有3個翔都唔知

機戰生放寺田塊面黑撚到

打左成條體都冇爪

我諗大約係咁我自己講完都唔知自己講咩 可能去睇小說會好啲

開緊工冇睇到 又有咩垃圾內容

仲係講緊omega

唔該曬打咁大抽嘢出黎雖然都唔係太明 我上網慢慢睇解說

omega出pop子

笑到肚痛

WTF

眼鏡解散寺田依家被架空同喜祥物冇咩分別

大張一刀流

有無睇pptp先

omega係乜事

omega一向有病

DD送野好爽手

好唔慣咁養生

笨大終於驚了

機戰

希望玩dd果堆係咁課下金 想玩新作了

課xo好過啦

有280箱嘅肥可以賣

見到CC式就唔開胃

兩日冇開，有咩送

1250石，實則2張SSR卷，精神書

2243 一名韓國藉男子上前與警方對話，惟警方主動上前以盾牌擠壓這名韓國藉男子，令他身上的太陽眼鏡被壓壞

我想睇地球聯合軍v.s 強国

新手 Gakki added

好想有一隻嫁王

冇用架 正垃圾
利申：已聖杯100lv 技十 凖備寶五

見啲人多數唔會升寶 分1lv 50lv嚟賣拐

無突滿寶石用，用fd list又無得雙狐

四點鐘謝sir

居然仲有睇

個撚樣想移民
一定搞鳩佢
你老味臭閪搞鳩完香港想走佬?

人權法案未過,都係入list
但佢家人應該

但佢寶具痛喎

比人劇透左fgo第七章

55

神父skip劇情？

skip上網睇翻中文字幕版

今季應該淨係睇呢幾套

我英呢

本大爺淨係睇第一劇情

本大爺第一卷劇情得 之後不了

不看SAO 你走寶了

交多點FGO好友吧親
世界不是你想的這麼細小

係咪俾人爆ac

趁機會推下beastars

冇追開

漫畫follow左好耐都未得閒睇

Sor lo

好快就可以回家玩fgo

Sick貨

睇左小小 一開波幾得意

第2卷打後冇野睇，我估作者開頭第一卷打後原本冇打算寫

Btw今季套慎重勇者好似幾好笑

其實第一卷完可以上神枱 佢個計中計中計好高汁

鑽 added

有睇漫畫

打邊幾關最快完到7章d任

啲限定任係咪想玩死非洲人...

有劇情，又好笑
sad story

我只想知點清

痴撚線 隻腳拗柴去睇鐵打 隔離有個紋曬身 睇落好惡嘅黑社會阿叔 之後佢嗱手機出黎玩公主連結

個特別再臨就完 幾時先可以用咗佢

19萬聖節

哇好靚

聽講姓言
詳細唔講

係咪相遇po

呢個post咁多人

無諗過睇中醫都可以相遇 可唔可以幫我提下言生唔好開聲玩 見到佢嗰樣再聽到遊戲聲就好

可能你見到果啲唔係紋身，係魔術刻印嚟

入埋隔離po 講話唔定真係可以相認

認真？

原來你都係master

唔係開聲邊得閒留意隔離做緊咩 隻腳痛到仆街

不了 佢都有認得我個樣 唔想俾人爆

諗返起鬼畜

諗起搭狗鐵聽到啲呀叔用咸濕聲/呻吟聲做鈴聲仲要勁多人係車箱先嚟電話響

呢個真係未見過

呢個好誇張

東鐵線成日聽到

幼女戰記漫畫好睇
動畫係咩屎黎

beastars必睇

神父今季有咩推薦
想睇一兩套

無幼文西？

慎重勇者
刺客守則
應該穩到冇得再穩

唔推fgo

勁

fgo呢d唔洗講啦 同飲水一樣唔洗人教

呢樣真

一早升完

咁gbf呢

飛住黎睇

一早用嘛

番工果度又多廢中廢老
食晏又係一堆廢中廢老
好撚難忍
成堆人鳩up屌人
話曾健狗俾義士用水喉鉗打
食撚屎啦廢老

我會屌人

番祖國幾日

不定時上線

仲話咩咁多鏡頭影住啲狗點會砌生豬肉
黎自邊個平行宇宙

番唔番到落黎

鄭中基.jpg

講緊日本

佢地仲信狗係正義

日本都出事，我就驚啦

屌黎都晒鳩氣
總之你屌鳩政府同狗就係俾人洗腦
佢最閪清醒
真係要用番果句“我做人嘅秘訣就係唔同傻閪爭論”

可能係香港出事 唔使番落黎呢

老細唔加你人工，一定係你表現唔好

變國際人球

你同呢啲人講幾多次時代唔同左佢都唔理
成日話人係讀屎片
有冇諗過點解咁多知識份子屌柒呢個濕鳩政府
總之人地就永遠冇問題
夠撚膽咪整多次文革囉

我琴日先聽完類似嘅說話 都廢鳩事同呢啲人討論，因為唔會有結果

個特別再臨有限時？

有

活係和平年代太撚耐
政府唔會無啦啦搞鳩人
警察一定係啱
有人反就係佢地錯
今日可以係因為送中夾硬過
聽日就可以直接徵收你塊地你層樓
成鳩日話人諗野唔長遠
把回力刀自己接番實啦
第日有咩事，學你啲廢中廢老咁講，唔好後悔呀
因為之前肯幫你果啲人已經心灰晒或者走左喇

佢地都無幾耐捱

所以呢啲先乞鳩人憎
明知自己都冇咩收尾果兩年
都仲要質舊屎俾啲後生食

右下係邊個

毒撚叔叔

雁夜

係喎 四戰

終於明張圖講緊乜

快D到3點，想睇佢想玩乜

有線news
firm實用緊急法立禁幪面法

NOW都出左

攬炒

拔刀重弩好撚勁

子彈都唔洗帶

我打街場M歷戰炎妃 0死 打左兩萬幾血
離晒譜

你拎邊把重弩玩

迴光反照天道
皇后裝 整備5 轉身>不動>轉身
冰咒龍無用架 +得13%傷
我一場抓四十幾次 均傷500=2萬幾血
其他隊友打酱油

一隻怪 三、四萬血 我打一半

已經係咁連唔到連登，岩岩快快手買左NordVPN先

TG都有機會隨時收皮
開定個line谷做後備

仆街連登係咪又被攻擊

睇完你講我都dl咗落黎先

見證歷史啦

有無飛高谷

大家攬住一齊死

我驚自己誤解左

上到，上唔到

好lag

大家 有緣再會

呢2日一有勁新聞出
連登就死死地

係咪有line谷

又一個月, 入群PM我

點pm

pmed

動物台小圈子

蒙面法→宵禁→封網→取消區議會選舉

想過咩就過咩
搞撚完香港咪帶住居留權走

我就真係想睇佢帶到啲咩居留權走

英國

同問

九龍塘，中環堵路中
五，六，日，1
四日大亂鬥開始

台主快啲做嘢

連登冇pm好難搞

GBF谷 有意請quote

有半減 抗爭不了

就快無得你打

我關心ex熊貓多d

今次半減要終2/5/6

漢化同留言全部都係簡體同胞 無需擔心

換邊張禮好？

聽講好似仲會送多張

香港打緊仗仲睇fgo

痴撚線，放下風就已經全城商場落閘
仲要聽日星期6連住3日假

唔知福建幫啲舖可以捱唔捱到三日假

咁就犯左法了

當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。

港豬清算list

香港人要向斯巴達克斯學習

做得好
最撚好搞到自己啲鐵杆fans仆街

頭先經過一兩個超市 真係打仗咁

頭先紅磡上車直頭好似包真空米咁

已經提哂存款

交晒卡數無錢

去完日本
已經將所有資料進貢晒比大日本
戶口得返幾十

我交曬比gbf

你唔係

死大陸佬想問我借錢搭車
即刻隊張八達通出黎話冇錢

唔知我仲有無命抽秘書狐呢

已離開香港

12月先返到香港

風頭火勢仲出黎搵食

我要攪炒

失敗卿安全？

點解你會去到黃大仙咁遠 以為你喺元朗

屌我尋日拗柴 最快要聽日先跑得

連續開花左5日啦 應該唔夠警力

唔夠警力咪搵福建幫囉，又無警時份

一出就變燒豬

they burn with us

Fgo 又開始進入養老模式

黨鐵全線收皮

順手執埋佢啦

JR蒙面法fail
下一步係咪應該JR佢非緊急狀態引用緊急法

法律都幫埋政苦個邊，點解仲要守，要推翻所有野

00:00，天佑香港

唉屌 希望隻腳快D好番 想同大家齊上齊落

慎重勇者又做得幾好，女神啲藝顏好好笑

個cv 勁
愛生

條女變咗暴君？

BTW電台好似暗示會有蝦娘JAPAN了

艾撚

係時候出阿基米德

係呀
最新合作，Capcom又玩野

喪屍動移動模組+模組外皮
人工好高同 Claire 外觀+聲
eyeball 暴君skin
警署/umbrella章 豆腐飾物

呢個ED大家都一早知劇透，終於詳細講

有無人改阿提拉講句私了是個好文明

中國人好快就會破壞你塊牌

我掉轉掛，就咁睇唔到

1230開檯
@dmm

梳禾食飯 一陣join

冇水貨客既上水真係爽

依家平日屯門都係好多支那人

鋁巨巨

落街行轉,中資銀行唔係爆玻璃就封板
恆生,匯豐就排長龍

想問你地日版點課金

信用卡

唔課

附近間滙豐就嚟排到出面

香港信用卡

testplay緊月R了

係
AN就乜都得
I就要JCB

醬汁

得咖哩同公主有機會

有生之年居然有月姬remake

冇鐵仲有跨境巴士，一堆中国人等巴士

另外蘑菇話A隊應該得隊長+大衛可以修復人理
而只有隊長可以過埋2018

竟然妙蓮寺都唔得

公主

林奠又拉大隊講廢話

Youtube

我仲以為除左卡多克之外其他都得

臨尾個下真係笑咗

升左3隻100LV D杯冇晒

weak一陣 5~6典繼續

夾牙BU+沖太玻璃杯夾左8000羊

照留係中環睇戲

好失望

joker

只要有船搭我就走到
大不了咪沿彌敦道行

留咗係粉嶺

又要補充mofu能量

屌你

之前抽唔到柒閃，依家畀返隻澟我啫

盲左

其實而家講泛用澟G係好用過柒閃

尊尼快點100

呢個之前有巨頭認證過

誰

去到我都冇夾 唔識驚倒錢落海

佢咪巨投

銀時定DMM 唔記得左

依堆8000羊、file係500羊送1個但費時攞

其實要厚面皮d叫人set好位比你

島崎課長

居然係咁

都中左仲諗咁多做乜

想要弓rin

課

今日夾左兩件野

平均10.14 pack石就5寶

Tesla

我都110啦喎

抽兩抽寶3左,下次PU再抽

joker
正

ios 用到paypal咩？

歐到咁 .gun

大J 以前無睇佢啲片，依家真係覺得佢好堅

抽卡傳心師

抽兩抽即係幾多pack？

應該兩符

2符/6石

抽左兩pack都唔中弓凜
不過歪中左莫德雷德

萬5分之一
易中過6合彩4獎小小

124/15625
0.7936%

你點計？
唔係就咁0.8%^2咩

艦B真騷

冇相比既網上itune 卡好危險

夾衛宮飯櫻寶寶個case夾左3000羊

咁幾錢？
我見淘寶都有
565人仔10000円

比較下價錢姐
冇話要去

我之前係igamebuy買貪佢可以用payme, 不過依家開始戒課金，淨係有fuck袋先會買

操你娘,想點拎件瘺T

啱啱走果陣真係人都唔多個
thanks hk gov

有冇圖先
冇圖既話我懷疑同大陸同一貨源
而且冇圖itune 卡係月頭會特別平，平過信用卡百幾銀
但係聽上邊班人話而家apple 會封左個apple id

佢本身寶2

有冇人有野想買,唔夠錢周轉卡數

咁當我冇講過收收皮先

收咩皮，大家都係搵野鳩up下姐

NT覺醒

FAMI通 蘑菇interview
點左名想用TAMAMO玩藍卡

仆街 比人劇透

操你娘,想點拎件痛T

邊件!

我愛HK警果件

我依家因為要用泳武所以都係用藍卡多，如果可以buff埋tamamo即時叉20np咁就好

PAY我150先
我找巴打運比你

EXTRA重製好大風

幾時話過要買!

整過第二隻藍SUP好過啦

暫時收到風都係封apple id
封隻game ac就暫時未有聽過
而家如果出左乜事換apple id 可以繼續玩

到貨了,快啦

我除咗fgo要買日版itunes卡，pad可以用hk信用卡

神父走數了
放大碼山翁T

比我睇下圖

Tamamo 親生女

mo人要我可以要
hold住先

呢間？

咁你比錢吧
一開始你話要既

係咩 冇咩印象
幾錢牙 過幾日payme你

一個月前黎SIR問你既=.=
150

等睇第1個3技解沙煩

禮拜一搞比你
你揾順豐得唔得 計埋運費幾多到時話我知

樓下順豐執了= =
唔方便搞

你知我呢d深黃色既人係唔坐得MTR

有空出來食飯比你吧
PAYME我150就OK

empty R

直頭某d位用簡體
不過巴打用開咁耐都冇事可以試吓

ok

520 同 igamebuy都用過，不過520有陣時好耐先覆

事前吹水開波

係 igamebuy覆得超快

tamamo2技再改做加50np

TAMAMO大流行

Tamamo=陳宮子彈

電姆一個人霸左近廿台夾公仔機

咁撚癲

但無人夾

過氣了

係就街機都唔該順手加強埋

直播課長好似好攰咁

不停出event

老_是_有_要_

失婚妖女 我勃起了

射TAMAMO出去你老婆就訓一世

20NP我收貨

好似仲要去乜sao果邊

唔比陳宮射咁比我巨龍射

個pat pat

已FC唔會醒直到結局

全部都唔俾

訓住bbq

50np藍隊即上天花板

可以走去cos殺生演

瑪修

想像唔到點出隻fate版ds bb sekiro

紅筆

小林優發功

EXTRA 未到十週年就要黎料了...

重制？

有冇唔洗vpn既生放link

又有tamamo

咁CCC都不遠了

有了

刀劍第一集係總集

高速神言 ex

美魔女

?

樓下東亞仲有錢撳

買咗VPN未

一直在快帆

Nord

第0話viu 都有

testing啫

咪之前擺0話上日本串流網果陣上架

咁多位股東去邊到睇live

我好興奮呀！

待機

開波

啲背景好撚正

個POSE

炒車

坐住

友情抽點防止唔自動賣d一星禮裝

有聲

小恩黎了

唔抽

精神污染EX

果然畫伯

咁快完

無set過自動賣嘢

-第1弾特報映像解禁-
2020年に公開となる『劇場版 Fate/Grand Order -神聖円卓領域キャメロット-』前編「Wandering; Agateram」の第1弾特報映像を解禁。
是非ご覧ください。

坐爆

1卷都未睇晒

直落sao?

30石 一張鋼之鍛鍊

冇野,12號先播
應該總集篇

IP

成早都block

成日*

早知貼twitter link

信長會唔會過勞死

小貝

擔心唯一神多啲

佢真係配得好正

BTW
六章劇場版又係小太刀

Thx

好靚！！！！！
想買！！！！！

500$賣比你

Sorry
邊度㩒

靚
但大碼不了

30石
一張四星禮

禁抽個度
揀自動變還設定

Ok thx

咁就30石

點解劇場版唔係依隻

今日抽完60石，回收返30又可以留返下個pool

過幾日又7呼符

想求衫ship

90石

.gun

竟然係搵 IG

單抽果邊差幾下，等埋啲符抽齊11連睇下有無機會寶2到

B站更新了 VPN啓動!

黃viu有得睇字幕版

應該每集出都有紀念關派石

首先你要有會員

香港勝在有Viu

D STAFF都好正

你就想

是大家都喜歡的純愛

第一集感覺上......感覺很微妙

我從d作畫感覺到d課金錢

不了 細路仔嘢

好似齋fing錢咁
唔係話特別好睇

會唔會有新master 禮裝

講到口臭

2季番 節奏係慢d
觀察多幾集再下判斷

細路仔網站

你係咪到呢家都唔識上

申請左好耐啦

佢集數應該唔夠兩季
但扣番d假期就差唔多

我諗係戰鬥場景未夠多

啲動作設計，鏡頭比較行，但又感覺到有落本，好微妙
例如最尾個景幾靚，但係未望清條戰線就cut，又冇近鏡，唔夠氣勢
好似掛堆名牌上身，又唔係太夾咁

agger

A1係咁避重就輕

梅林

比SILVER LINK做啦屌

見到人地幸福我就唔開心

Lemon energy

但a1就睇到尾先講
fap,sao都係中間開始hea

前排套魔伊輕鬆野先大爆死完

我知
但起碼出全力既SILVER LINK係整fate既畫面方面
唔會衰過A1

魔伊唔係套套都銷量大爆死咩

好鍾意睇魔伊

吸x中毒

dat ass

動畫都係CUT左騎臉

想un

7章開頭講前幾章果陣隻白槍咁武內嘅

fate嚟講爆爆地 但以Silver link呢間野嚟講係好賣得等唔切漫畫都要整套嘉年華出嚟賺錢

2部序有樣果3個職員其中一個有埋配音
3個死淨ムニエル

好鍾意果個畫風

h漫畫風

大沼心呢條友唔知點解整d野幾好睇
但係多數都銷量低
同埋魔伊最好賣好似係雪下劇場版，但是其實果套係賣士郎伊利亞好似出得一兩分鐘

其實刷箱啲禮留張突滿之後係咪賣得？

有d可以用兩年 有d唔得

佢係搵日本朋友買既
有次買amazon卡，佢話無貨，要放工時間先買到

係逼人夾

裝np/藍卡禮裝
射到尾

個聲優幾靚女添

新人？

佢叫帆風千春
聲優黎講算係新人掛
有隊叫22/7既野 有佢份
同埋據聞佢家姐係愛美 兩個都咁正

BANDAI 出唔到FATE SHF,就開始出垃圾

起身mofu 訓覺mofu 全日都mofu

要砌 不了

出場20星嘅裝，有幾多留幾多

扭強黎

抽返嚟4星小貝果張禮無用過係咪賣得

帶唔帶埋tamamo去遊行

佢係屋企幫我落d黑警咒

仆街，mk好大雨

驅動騎士咁勁

話哂都s

有d s廢既嘛

驅動騎士堅屈機

又唔係原作版，屈唔屈冇對比
任佢畫住先都得

劇情好似係one提供架喎

what 7 you say

劇情兩個一齊討論
分鏡草圖one負責
美化就村田
好似係

大部分s級落到重制都好似好屈機
其實只係村田過於美化

原作版無著重寫其他英雄，所以重制由村田同one討論完之後加返好多劇情落去，由其是s級英雄係怪人協會係好多嘢可以寫

如果劇情100% COPY ONE版你撚會睇咩
ONE版主要描述埼玉既搞笑野
如果拎原作劇情出去同其他漫畫比係唔入流

寫得愈勁未愈突顯到崎玉同佢地既差距

我覺得原作劇情得wo
係作畫唔得

同埋我開頭以為重制同原作版劇情唔同，但係原來都係一樣只係中間加鹽加醋

但用咁既畫風去睇原作版劇情,你一定會屌鬼

媽的 d肥多到賣

升咗一堆人開強化任，琴日再升起埋隻弓凜，依家得返2百4星肥

依家強行刷貝殼升19水著鯖
升埋就全全部升滿了

鍾意原作多過重制
原作劇情唔拖同流暢
重製睇打鳳凰睇到眼訓

果陣我見佢幾版幾版就無睇
等多十話再睇是常識吧
正如雷姆未醒我仲未睇re0一樣

我有好多未升，只係升咗啲多任同埋得一兩個幕間果啲拎石

玩fgo真辛苦

唔課金係做乞衣㗎喇

咁點解唔課金

何不食肉糜

人太少,食完幾十box肥就開始賣

失業

我都無做野年幾了

你唔係代購咩

你唔係天真到以為開個垃圾page 得500like就搵到飯食丫嘛

呢家野搵幾多真係唔識
但係咁應該都唔算冇野做

依家無工開
遊行搞到pt cut左6成更

不過依家轉左職做老人家
搭車平好多

帶個口罩都俾人睥住晒坐櫃台仲要俾廢老鬧

不如跳一跳

一路睇一路笑

我死肥宅跳唔起
唔似你地年輕人個個1822

行路番工 黨鐵執粒都影響唔到我

黨鐵好多南亞人睇住個閘

住荒島,kt返學,cwb返工

我都想搵份近啲嘅，但係人工差咗幾千蚊，屌佢老母

老人卡都會響

依家唔check特惠的
你見班南亞都冇部機check

我學生

睇黎大家都深入研究過

nobu真係好勤力

打鳩佢啦

隔左塊玻璃

你話自己有肺癆
再係咁咳啦

無需要同佢地解釋 佢地無權拉你

佢玩法律我會同佢玩，反正返緊工

又打丁

分享only

官圖

2.5又冇乜聲氣

學妹幾時有杯食同寶5

個幾張裝換邊張好 無張突得爆

王之相伴唔凸都有50np

王之相伴 兩張小恩都有 入面係無澟B裝 但又好似冇乜用咁無敵同寶傷

平時唔玩藍卡隊終於喺後排吸夠

應該係

個10石任務可以喺邊度做

thanks

漏左

用水銀佬多

係 而且水銀佬又係突都冇用既裝 有5張係度

講明winter喎

『魔法科高校の劣等生』TVアニメ第2期制作決定

終於出
呢排啲爽番好廢

即係出年起跳啦

SAO3下 又分上下

下半part團戰多，後面又中日美韓混戰，又一刀三萬
俾A1休息下

今期好似打美國佬

淨係睇咗漫畫
呢季睇女多

年年加價日日出軌

正式講出軌未

美國傭兵行頭
之後美泡支3萬

妖，睇左下面講SAO果個
係天狼星

寄生物好撚悶

我估新年活動後

我估2月過埋HF3章紀念

但係莉娜好正

美國老婆

金髮傲驕

我成日覺得呢套野好中二

因為男主個設定係無敵 所以先會好中二